郭嘯天： Hold the door

hodor

三隻金兵負評

同hodor冇得比
HBO將嗰幕拍到無可挑剔

睇到呆，呆完超空虛